「新手改歌」武漢肺炎的主題曲

中國唯一的秘密，武漢最強病毒。
病毒朋友，佢夠西利，傳染力極高。
世界第一，非常毒，將所有人染病。
佢確係勁，哪怕死亡，毒撚馬上消失。
護衛香港，挽救地球，看守這自由。
這進行曲一高奏，毒撚便逃走。
連衞兵，連衞兵，東一隻，西一隻，
東一腳，西一腳，給批鬥，
抱鍵盤退後，十秒便失手。

你地唔使咁快比正評
我都知我好勁

Which church are you from?

Wuhan

武漢唯一的秘密

邊間教會

屌你自己比自己正評

仲要到依家都係得佢有比

要用蝗語唱？

中果唯一的袐密

樓主正評係比佢自己既

多謝支持

樓主走詼諧路線

種國唯一的秘密，mol看最強bang獨。
bang毒朋幼，佢夠西利，穿厭力gea高。

你地同一間教會？

佢都係我公公喎

食屎啦你